有冇人其實對香港呢個地方冇身分認同感

老實講我真係好想睇香港人死
我係有小小輕度弱智
平常出去已經比人睇唔起了
上連登又一班大學生成日笑鳩我呢d低學歷既人
香港人階級意識又明顯
比較人工比較大學又比較中學讀邊間名校
根本網絡世界就係呢班香港人內心深處既具體化
一班鍾意睇人唔起既種族到底有咩值得留戀？

Same本身就係個垃圾地方，只係唔鍾意比外來人搞啫

既得利益者係黃絲都算
你班社會低層都做黃絲有咩用
就算比你獨立你既身分地位會有咩改變
或者係有人希望靠變黃出位黎自我實現既...

扮睇唔到

起底>上一頁

我係有小小輕度弱智